有冇得諗？連登推送通知

嘆冷氣睇連登，有時接收到最快資訊，但前線未必咁快收到
如果有個突發台可以好似平時咁開post

突發！大量狗喺狗屋出緊

只要個post 喺半小時內儲到500個正評，連登就會push 個post 去notification.
有subscribe notification 嘅哨兵收到資訊再大聲讀出比前線知

正評list 開放比會員睇，方便舉報3毛

連仔都可以睇下有咩唔尋常嘅ip 正評9 post, 順便捉鬼block

點睇到對方ip？

平時D自HIGH PO都一堆upvote

連仔先睇到

邊個亂用突發就禁言非常時期

睇到佢會唔會幫我地？

要輪到我地話事至得架

關鍵唔係我地話唔話事
我認為只係幫手identify 邊啲仆街亂正評啲突發post, 真正禁言嘅都係連仔做

咪玩啦
500咁少
啲人又唔知真假亂鳩咁比正評

嗰個警察辭職po有幾千正皮 一個source 都冇

半個鐘推到幾千？

咁set 到1000?